[十九大萬歲] 打倒香港洋奴狗

睇下今時今日的中國.
十九大都要擁護德國佬馬克思, 蘇聯佬列寧.
不斷洗腦要中國人做德國佬蘇聯佬的奴隸.
德國佬唔用德國佬主義, 蘇聯佬被德國佬騙搞到解體.
白痴都知咪L 再奶德國佬,蘇聯佬鞋底啦!
五毛狗. 有儒家思想道家思想唔擁護. 走去奶馬克思列寧鞋底?
真係唔知邊個先係洋奴狗.
小學入少先隊被洗腦: 我們是德國奴隸接班人.
中學入共青團被洗腦: 母親用德國奴隸為我們命名.
出黎做嘢入共產黨又要被腦讀黨章: 維護德國佬馬克思蘇聯佬列寧主義.
五毛死全家
真係未見過做洋奴做到要刻埋晌額頭道

D 洋奴狗五毛死晒呀?!
德國佬未出糧俾你老細雜種呀?